我有個黃絲女友，力排眾議想唔攞政府嗰一萬蚊，各巴打點睇？

是咁的，女友係黃絲，打算唔要政府嗰一皮野，巴打們點睇呢？

攞左捐左去好過la

啲錢你有份出 點解唔攞
攞左捐左佢仲好啦 唔攞又係起大白象

佢唔拎就拎黎比班狗做OT費
出錢比藍絲斬人
再唔係就資助支那貪官

未開過post
拉

錢都唔拎個腦係咪有問題 拎左錢想點玩都得

唔攞婆就捐俾大陸，一係起大灣區，補水俾黨鐵！
係你手你可以用落黃店或用嚟撐手足，點解唔攞？

柒婆

捐都好過益正苦